讓痛苦輪迴千次

彰顯那快樂有盡時